[救命］我真係好掛住ex…

我好掛住你
但我知我同你講一定會比壓力你…
知你身體有事 先敢wts問候下你

可唔可以比我放底你呀

畀啲時間自己

有咩好掛住
諗下人地冇左你過得仲好 仲開心
自己仲成個傻仔禁 掛住佢 關心佢

你掛住佢啲咩？

係你唔放過自己 關人咩事

樓主唔去識下其他新女？

如果真係好掛住，你地會唔會開口暗示佢同佢由做sp/fwb開始番接觸，再慢慢搵番對大家既感覺？